身邊有冇人連69發生咩事都唔知

屌你老母
平時唔講政治個時都正正常常
到左呢D時候我個廢老老豆仲去左行山
班FD又唔知去撚左邊
仲有D FD屋企有人做差佬同埋佢係中學先係支那黎香港既
竟然問翻我69係咩事要去邊到？
我屌你老母啦
成撚日覺得支那鄉下先係自已屋企
香港既野就唔care.

打機谷尋晚有人問今日有無人出嚟，然後有人覆「咩事」